# เมืองไทยเพิ่มการชำระเงินสินค้าผ่านจับกลุ่มนักท่องเที่ยวจีนAlipay #
ประเทศไทยเริ่มบริการรับชำระเงินค่าสินค้าผ่านแอพบนเคาน์เตอร์เซอร์วิสแล้วตั้งแต่วันที่พฤษภาคมที่ผ่านมาโดยผู้บริหารของบริษัทแม่ของระบุว่าการขยายความร่วมมือนี้จะช่วยให้นักท่องเที่ยวจีนมีความสะดวกในการใช้จ่ายเวลาเดินทางมาต่างประเทศเหมือนกับที่พวกเขาได้รับในประเทศจีนนอกจากนี้
ยังร่วมมือกับในแผนส่งเสริมการขายต่างเพื่อให้เข้าถึงนักท่องเที่ยวจีนได้มากขึ้นด้วยเริ่มรุกในตลาดเมืองไทยตั้งแต่สองปีที่แล้วโดยสามารถใช้จ่ายได้ที่ร้านค้าปลอดภาษีนอกจากการขยายบริการเข้าไปในแล้วยังพิจารณาเตรียมขยายการรองรับการจ่ายเงินในบริการเรียกรถโดยสารในไทยซึ่งตรงตามความต้องการของนักท่องเที่ยวจีนคนรุ่นใหม่ที่เป็นกลุ่มผู้ใช้หลักของเพิ่มไปอีกด้วย
ที่มาภาพโดย
Alipay Jia Hang Ant Financial Alipay Alipay Alipay King Power Alipay Alipay China Daily vvkhxng 